小心！林鄭有陰謀

原本星期二改星期五公佈立法，儍既都諗到三日連假會發生乜事！
2014年都係三連假做起點，如無意外星期二林鄭已經寫好劇本。下一步應該係宵禁

咁應該點, 避其鋒芒定係迎難而上